不服來辯 － 鐵板燒係咪日本餐最無難度嘅烹調方法

我當所有食材都係新鮮,
其實只不過係煎熟d嘢食
係有個師傅係你面前拋下鹽樽, 拋下蛋
做下d小丑把戲, 炒個飯
都唔知點解扮高級餐廳

不過d港女偏偏鍾意去食

呢個post聽日應該會上熱門

你做到啲小丑把戲咩

咁佢家陣係做廚師定做小丑?

根本日本野就垃圾煮都唔煮下就放舊生肉落口仲有班友就係到扮食家話d食材好新鮮根本比舊爭鮮佢地都未必分到

啲人就係想睇呢啲吖嘛

我比較想欣賞食物多過睇佢拋樽鹽 拋刀

日式鐵板燒好似都分兩派, 一個係你條片嗰種有表演, 另一邊係真係專心整野食

係香港食過一次
不過冇呢d雜技表演
不過都係貴
人均3k

爭鮮嗰啲有浸腥味其實都幾明顯
自己食唔出就話人哋分唔到

爭鮮都分唔到

巴打鼻同脷都好大問題，建議唔洗睇醫生，直接等下一世

根本就垃圾
你入餐廳淨係想食嘢咋嘛
睇呢啲馬騮戲不如去馬戲團
佢啲嘢食都係普通

睇小醜我唔撚識去睇馬戲團

總會有港女想去睇人煎蛋炒飯

去食中菜好過
個炒飯起碼有鑊氣
同埋食呢d會有油煙

粵菜真心好嘢

鐵板燒真係垃圾.

on9

兩邊都有掂嘅同廢嘅
冇必要踩人地

一定係刺身
係條魚度片舊肉出黎就食
連煮都唔駛

我想問下食鐵板燒 見到佢煎個金菇. 翠玉瓜個d 收幾錢碟???

叫牛肉 海鮮個d我都明....

食菜返屋企自己煎啦.

將 D 蛋 飛黎飛去

鐵板燒整海鮮一流